[燈] 被搜出AR15->恐怖主義->立23條/國安法

用P80扮唔係Glock17

枝glock又同上次遊行前搵到嘅一樣

步槍？腰間？？？

單位又唔係被捕手足租，咁肯定搵到嘅槍就係屬於佢？

開槍因由成疑

加上，不斷有人帶動討論方向，依加警察誠信破產，點解佢地講啲咩我地就要照單全收？都半年有多，點解質疑就係割？點解唔質疑就係核爆都唔割？

下一步就係標籤恐怖主義萌芽

我嘅假設係，共產黨見到依加都控制唔到，不如放手一博，用最大力度，實行全面管治，用林奠隻dirty hand, 整啲最仆街嘅法律出黎

sorry for 1999

共產黨一向想咁樣，標籤你哋做恐怖分子，俾埋集中營，23條都冇人敢挑戰，你哋班人仲要急住攬上身

唔知真相既人真係好幸福

又藉口論
攻府做野洗撚藉口咩

由西藏到新彊到香港，個劇本一直無變過

依加根本唔係諗割唔割，根本唔會再割
係諗點樣應對共產黨帶緊嘅方向
要知道共產黨想點行落去
第一件事就係共產黨好要面，一定要強硬，如果一有軟化，就會釋出「錯誤訊息」，影響佢嘅統治權

跟共產黨主旋律做野，叫唔叫藉口？
你用下共產黨角度去諗
標籤外國勢力 唔work
收受利益示威(eg. 天使or 金錢) 唔work
警察高度武力 適得其反
之後會點做？

pish

呢枝P80唔係你wiki果枝P80...

雖然一定唔割，不過有時做好research, 減少自己柒嘅機會，又可以令其他人向住啱嘅方向有效討論，係美德又係責任。

弱智捉鬼撚留喺屋企開暖氣玩手指啦

2019年仲講緊套弱智陰謀論 仲覺得政府要搵藉口

咁係咩？
有冇相睇睇？

P80咪即係Glock，有乜分別

有撚捉過鬼？
我想問你，你係咪仲覺得同「香港政府」玩緊？
如果唔係國際都市，叫做有新聞自由，冇外國幫手𥄫住，場運動輸左好耐喇

其實有無可能查出支槍個number, 再追查買賣來源

一撚早都被人定性暴動 暴徒啦
係咪唔遊行呀咁

今次搵到嘅係Polymer 80. 簡稱P80.
系統同Glock一樣。運作原理一樣。甚至零件都一樣。不過外觀唔同。而且唔係Glock廠出產。

奧地利嘅P80, 係奧地利軍隊俾Glock 17嘅designation. 即係好似美軍叫P320做M17咁。呢個情況下嘅P80先係Glock 17.

因此提議攪清楚先開post. 因為一個假設based on錯嘅資訊，個結果會錯得好離譜。

dq黃之峰係用莫需有？

唔洗藉口仲洗咩法官
就地正法就得

好多人俾熱普城論述洗腦

啱
標籤暴徒都唔work
瓦解唔到場運動

你係共產黨會點做先？

sorry 我都唔係搵得太清楚
咁係glock 17 定19
google 出呢啲

政府dq 洗撚藉口咩

小學生個腦邊諗到咁多新野

藉口唔係同你講
係講比全世界聽

香港暫時嚟講唔同新疆西藏，始終支共都重有好大嘅利益喺到，你睇阿里巴巴都要嚟依到搞二次上市

同電影十年無分別

立送中果陣就係無唸過會咁大反抗

所以先遲遲都未出軍隊囉
要陰啲陰啲搞

唔係咁既意思

你有無睇十年
同樣情節
搵班撚屌古惑仔出黎拎槍
最後立國安法果段

sor咩sor. 正常人唔清楚好正常。

Glock 17係Glock 9mm口徑嘅標準型。Glock 19嘅緊緻型。即係細枝啲嘅Glock 17.
你當17係BMW 5系, 19係3系咁諗就明。

反送中已經夠晒藉口啦 , 扮乜鳩推理

呢個時勢仲立呢d濕鳩野？

講真呢單野係手足嘅
黑警就會去查
砌生豬肉嘅
就唔會

推

想搵個原因俾自己出師有名，外國都冇得插手

up

可能架
為左穩固政權，維持統治
共產黨可以不擇手段

不過最緊要有個小學雞坐陣

講車就明
對槍嘅認知只係得CS

伍公子條片中曬
完全可以放係呢個post到用
樓主唔好灰心

教練你係唔係熱狗黎架

On9熱狗?

一黎就屌同分化，唔用個腦諗下野

佢地跪左五份一啦
唔會再跪
會企硬

如果係有狗欠賭債賣去黑市我都信

咁你係咪想為左唔比港共有藉口立23條 叫手足唔好再搞地下武裝抗爭 以後再出現比狗週到一定割定先呀 你同當初班人話唔好再勇武抗爭唔係會比解放軍有藉口入城有乜分別

其實點會知性能良好

一定要嚴正跟進 大家keep住推

唔好怕就得
通常共產黨咁做
最終將野弄假成真

23條從來都夠票可以隨時推囉 藉口藉口

重有班含家產睇唔到個問題嚴重性
今次比人做就肯定
但依家重唔博命
我怕第時隻隻狗都渣支長槍出黎你想博命都無得博

但係我覺得佢要玩呢條路線一早玩咗
佢解決問題嘅唯一阻力係香港嘅國際地位
如果佢選擇放棄呢樣嘢嘅話
我哋一早玩完

你放心
佢要立嘅，佢會搵方法做
唔等於要叫停地下化
你要知道
當可能手足做武力去到50%
港共推波助瀾送你去8~90%
諗下點解有堆人會出post叫人無差別裝修先？同樣道理，都係博翻盤，博民意逆轉，點知真係唔割

同埋標題我都寫到明係燈

共產黨開始急，咩野都夠膽做

希望燈唔中

如果你唔係可以幫佢D 中資股上市吸美金，殺你幾萬人，然後集中營都得

03年推倒過一次
點解遲遲都唔搞過？

到依加佢地內憂外患
會唔會逼狗入窮巷呢？

所以要搞到佢地永無寧日先得直至亡國

仲話想係澳門搞金融取代香港
人民幣離岸結算

香港人用呢個地位玩鳩中共都得

兩種槍都係黑警配備、直頭係警曱自编白導做場大龍鳳、跟手掘鳩這場運動係一場恐怖主意！

共產黨想掘你好奈啦、遲遲找不到籍口！

push

有啲野要醞釀嘅
得一枝半枝槍夠啲咩

不斷用緊嘅方法如果係會損兵折將嘅
就要變下陣

partially agree
認同嘅係佢想立23條,但disagree is 依家咁嘅形勢佢諗23條根本唔需要咩藉口,佢都唔睇民意嘅

其他POST話真係有前線勇武係有槍= =唔好唔認佢地既功勞丫
OK?

同 <十年> 浮瓜 劇情一樣

閣下係年紀大少少嘅？

又用殘體又寫錯字又係咁用頓號

依加有美帝睇場呀
之前就係見幾平靜先去搞送中，如果過到送中我諗正路都依加會搞埋23條國安法果啲

無錯 d 人無腦

係囉
咪推緊你要認囉
始終都係犯法野
我會建議靜靜地撐好啲
你知啦
黑警會上連登cap圖架嘛

唔知大家有無玩過辯論，辯論世界，論證責任係正方，反方只需要反對，我地唔需要做埋正方要做嘅責任

邊到殘體？
[掘]字錯
頓號唔可以用？？
重有冇其他守則？一次寫過寫晒出黎
唔附合即Ban Accont 嘛！

其實今日都未識分
有啲野應該講多啲做少啲，有啲野應該做多啲講少啲係咩玩法

唔好咁激動

自编白導......
自編自導

掘你好奈啦......
屈你好耐啦

係一場恐怖主意......
係一場恐怖主義

下次注意下啦

呢種都係無罪推定嘅玩法
最重要係疑點利益歸於被告

Push